銅鑼灣糖街 大量狗落地

小心

圓型天橋有狗！rb手足快撤

已fc 係真

曱甴幫推

現場要知